［集思廣益］FG兩個offer點揀好

好奇 ?$